[化學撚同我全部入黎 ] TG毒害全香港人 極需要證明呢一點

仲有好多人聽到催淚彈呢個字眼，覺得都係流下眼水，但實情係，TG高溫燃燒下，釋出二噁英，已經有前線記者患上不治既氯痤瘡 （氯痤瘡是目前唯一可確認，人體積存高濃度二噁英的表徵。）

中大2000幾個催淚彈，已經同毒氣屠城無分別！！！！從藍絲親戚收到佢個狗朋友既消息，狗內部正準備嘗試證明TG成份無害。無害佢老味，個TG未爆可以係無害，爆個下產生既高溫，就係二噁英既來源。唔可以俾狗咁樣耍手段欺騙市民。

有見及此，我諗住搵一啲方法，用科學證明二噁英 （或其它有毒元素）既存在，用證據撚醒班廢老藍絲，唔好覺得躲係屋企就無事，要一齊屌狗唔俾佢地亂射TG

之前屋企懷疑漏煤氣，買左個有機氣體檢測儀，理論上可以測埋TG，但由於並非針對二噁英做檢測，出左數據都唔夠說服力。大家有無其他計？

dioxins 係致癌
政府化驗所每日都有做食物裏dioxins 含量

Push

借個靚位po張長輩圖

通常聽係用GC MS/MS做

除非揾到專業人做，如果唔係好難有公信力，除左dioxin重有好多殘餘既chemical結晶orz微塵粒都應該有生物毒性，cytotoxicity test可能都要考慮，但一般應該有規定人體可承受標準，作用唔大，早排有隊chem engineer做左相關test，可以再睇睇佢地既詳細報告？但暫時未揾到佢地release既檢測數據，我再揾下有無先

有冇收集空氣樣本
再送去大學實驗室化驗

hk chem phd/mphil student 唔該做野
學校啲gcms 任你用

我都好想有辦法聯絡浸大二噁英化驗lab。個lab都算出名：